黎明行動用嘅石化戰術，係咪應該帶備埋文宣解釋點解要石化

喺燈位standby，一轉紅燈啲車就會停低
呢個時候就可以出石化術
但同時係咪應該攝返張紙仔喺水撥度先，解釋返？
因為一般司機可能會唔知發生咩事，以為人地有惡意，甚至會驚

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

都咁多個月，仲解釋。。。

之前未出過呢招嘛

如果支持示威者，跟本唔洗解釋
唔支持，更加唔洗

公關做多好過做少

如果支持示威者
但因為冇啦啦被人阻住
最多係唔扣分
但如果做埋公關
分分鐘加我地分
你自己諗

我意思係，手足之前都冇target過巴士
無啦啦走去石化架巴士，司機可能會唔明發生咩事
可能會驚係咪巴士公司講錯乜野，而家要好似黨鐵咁俾人搞，擔心自己安全

你地鐘意，呢個我個人睇法
唔阻止咁做

明，純粹想大家慳番啖氣
大家都知道點贏，但一路都無做